有冇人會買消費者委員出既月刊?

成日話邊隻產品有問題 但又唔講邊隻好D

講好既咪幫人賣廣告